考左幾多科 就炒撚左幾多份

利申：retake

數學aim**但對卷發現睇錯左3題
仆街 b睇左做8
題題都寫錯 之後塗左佢再寫 點知又寫錯 MC仲低分過平時做joint us

其他英作綜合又炒撚到狗咁
唔撚係要tritake啊

有冇時光機
就黎想從頭由開人生game

數學唔知想點
明明以前年年都係有program同埋sub數+formula 01就已經玩晒
今年好多題目都冇得用機

我覺得份卷冇咩問題
年年都要咁易咩
而且身邊d人都唔覺難
係我要驗眼

錯3題就炒
咁我b part空鳩哂叫咩

Same
好撚難

Tritake啦

咁我冇*冇u讀嘛

太樣衰

你要入咩科

2都唔知有冇

Take乜撚呀
我今年都retake
卷二仲難撚個上年
算撚數喇 面對現實讀asso/出黎做野算
重讀/自修個壓力唔係人人承受到
仲要講緊果一年要日日keep到自己有衡心
我都忍唔撚到 我認我垃圾無毅力
見之前單新聞 個𡃁仔retake3次都入唔到大學 走去跳樓 屌 我真係冇咁有心機走去考三年個試

總結一句 講就好有hard,做起上黎係咪真係咁有毅力？你諗你喇

屌我都好撚認同
根本好難堅持到
到考就會後悔，會驚，個壓力就仲撚大
真係要接受現實

其實未必好似你想像中咁差既？

加油，仲有elective

cu engg

d frd都係咁講
但答案都對埋 仲可以點

btw多對巴打

仲有時間上黎鳩up?

幾時先承認你係條垃圾
等到10take個時

想你知恥近乎勇姐

睇左樓主個post, 知道你對DSE失手好灰心。其實唔洗驚喎, 我都repeat過 (2015-2016) Dse, 個時考完中文說話同作文都覺得自己做得好差離哂題咁, 即時灰哂唔想再考其他科。點知出黎兩科都有星, 好在個時無放棄其他科。有時候可能係你太緊張個成績, 放大左自己既失誤姐! 你諗下, 唔只你一個會錯粗心大意野, 人地都會錯, 年年條curve都唔同! 自己repeat係幾寂寞, 我repeat個時入左中學重讀, 個度有repeat班, 好多戰友一齊奮鬥溫書, 最後入左三大。如果你真係想tritake我覺得你可以簡ｄ有開重讀班既中學黎讀，其他出路既話, 部分asso/ hd 上大學率聲稱都有2成! 仲係唔開心既可以PM我 !

tritake 啦 你有的是時間

上年咩成績 cu engine 18,19 分都入到喎

認真？邊到講
咁我應該已經夠分

咁人總要食飯同柯屎

今年已經係quadtake，共勉之

廢就廢啦

我離完題之後走左場

不過岩岩去左溫書溫溫下又唔覺得冇事多謝巴打關心

又幾岩

今年出卷係針對着大型補習社出

得罪講句 睇完份Long q part b 係同上年差唔多 特別係最尾個題 太淺
利:上年孖星

Retake+1
上年mc有44/45
今日對完得37/45
但好在longq冇咩大問題 知道有4/5分冇咗
但其他 包括19都幾有把握
FF緊有星星

比咁撚多錢補益下我地都唔得

我都覺淺
就係因為淺都考到咁先仆街

唔係幾識管理壓力
仲既時候緊張到差在未手震

但重點係少咗好多programme可以禁嘅野 mc好多都要手計

今年mc難
條curve 會低d呢可能
我唔敢對答案玩撚完

佢今年玩到咁 個模式好明顯唔同症
你有冇信心下年得先

屌你 b同8 都唔識分仲發夢讀大學 幼稚園就有你份

37/45就唔好ff有星星啦
我個frd 39/45已經喊緊

其實mc都唔難 係得2-3條要諗耐d
但唔知點解大家都眼殘錯勁多

連b都可以睇錯做8又真係難啲成績好

幼稚園都唔收我啦
應該要去讀殘障學校

返去溫書啦

得罪講句 上年個題仲撚淺

hku maths cu msc 做乜要retake??

唔好嬲喇 咪一樣 所以我先話兩份都唔深
一鳩樣啊 冇話過上年好難

數學由前年3升到上年5 今年都照考

頹乜春呀
我果年retake都係好似你地咁諗覺得份份都炒
放榜咪又掂 比d信心自己啦
利申：升左6分

今年份卷係得條polynomial要諗下 其他程度同16冇分別

唉 me2 ar巴打 炒撚哂
考唔到嘅話你諗住點

Hard
巴打你英文都麻麻

希望啦 依家已經好想死

我個fd上年retake都升左分
好佩服佢日日溫到成隻牛咁